大家信唔信有現眼報？有例子

我有一個出名仆街嘅前輩
平時以整死同事為樂
邊個同佢合作就死梗
個個都好憎佢
日日聽佢講自己人工好高就好嬲
覺得無天理
但無佢辦法

終於佢臨退休之前突然死咗
仲要死得幾慘
大家雖然多數無講出口
但知大家問心係覺得佢抵
我承認自己係覺得心涼

想問大家有冇相似例子？
又有無到死都生活得好好嘅仆街？

維尼60年後一定比天收

我信呀
中共D元老成8090歲先死 正常起碼100幾歲

60年後

Who??

唔信，咩有報應只係D乜都唔敢做嘅人自我安慰

我希望會見到奇蹟㗎
可能一次過心涼

同行仆街

已經乜都做哂
咁可唔可以自我安慰下

真
弱者先會講

仆街仲有一個月左右就退休
睇住佢意氣風發
突然一日就消失咗
有一個朋友聽到消息以為係講笑
話「呢個世界邊有啲咁好嘅事發生」

支那掌權者好多有法科師傅幫佢地續命消災

你唔係認真下話

聽聞重慶紅衣男孩

點死?

樓主個同事點死法 想知

陳同佳 殺左人搞到要比人軟禁喺加多近山，無晒自由

仆街多數先長命

俾車撞死

俾車撞死
不過佢唔算係我同事
算同行啦

張學良出賣全中國，100歲先死

以為講緊 果個娛樂圈肥佬

有
一個八婆同事
不斷做壞事挖陷阱俾陰人
一次又一次
但有時會反陰返自己
搞到自己一身蟻
但從來無反省過
剩係覺得全世界對佢唔住
最近佢好黑
屋企人接二連三出事
等緊幾時到佢（最近佢開始身體有唔妥）

出事係去到幾嚴重？

文革死咁多人毛澤東個仔都無復活
清朝夠多御用風水師啦
咪又係畀人推翻咗